650封市民信就反對遊行集會，我哋大佢幾多封好

啱啱rthk 32直播深水埗遊行發起人
原來警察因為650封信話要反對遊行
就出反對通知書
巴絲們
我哋剩係冷氣軍師都絕對唔止呢個數啦
一人一信塞爆警總

狗係唔識聽人話
果650封都係畜生寫的

推行動post呀
- 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)
- 新增 612Reminder設防圖片

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

發起一人一信最少都應該會以10萬做單位咁炸埋去

Push

記得出信
支持民主遊行
反對保皇集會

自推
我要以後次次都有不反對

要send去邊

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

應該同不反對通知書一樣send去各區警署